今時今日睇返 梁天琦應該endorse熱普城而唔係青政

假設無假票 熱普城點都執返三席 而本民前同熱普城又唔會處於敵我關係 即使做唔到盟友都唔會互相攻伐
青政就繼續搶游離泛民票
民族黨繼續搞教育同外交 同熱普城處於友好關係

就咁睇返 根本梁天琦當時唔撚應該支持青政 而係支持熱普城 只要強調港獨同制憲可以雙軌並行就可以

留名

一子錯

根本就係
當初熱普城五區插哂旗
識做咪黎endorse一齊搞永續基本法
係要自己起壇搞對台(好似lihkg咁）
最後仆街唔好喊

無啦 馬後炮絕無意義

無掌權都日日話清算

掌到權仲得了？

其實當初梁天琦點解咁信青政要all in青政

賽後你點睇

基本法搞到人雞毛鴨血

講返咋喎 何來清算？

你估真係有皇天擊殺咩

其實無人唔知係佢既錯，梁游只係佢既替身，所有仲可以有人過佢無責任，只係一個學生

不過已成定局，不了，要返工/讀哈佛

好似 lihkg 即係咩意思？

我就覺得其實係自視過高啩 以為自己真係好多支持者 點知其實支持者根本唔算多 而且都係稍為理下時事 真正走上街頭勇武抗爭嘅唔係投俾佢地
又好似朱凱迪咁 話就話八萬幾票 就算dq咗呢條友 佢啲選民我估最多只係遊下行 激進行為？佢地可能譴責埋添

係人都知Lihkg係本青基地
唔想重滔覆切，大家就一齊返去高登

咩撚野比喻
屌你係邊度開緊po

根本士氣呢家嘢係好重要 好多嘢都係講時機 講士氣
而家士氣咁低落 唔同嘅抗爭者又可能互相指責
可以預計之後果一年都難會有大型社會運動 更遑論勇武抗爭

基本法=俾共狗繼續控制

（1）支持永續基本法/修基本法=支持俾共狗繼續控制=弱智

熱普城支持（1）=弱智

如果青本民支持熱普城 或 （1），都係弱智

冇lihkg直頭上唔到呀鳩硬

( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚3 )

以為高登就係全個香港，呢樣就係本青死嘅原因
又唔知自己喺高登咁撚多分身打手㗎啦

唔會啦，Rat Wong 咁憎熱狗

我都唔明憎乜 講真 有留意開嘅都知15年頭好多光復行動 反辱警 本民前同熱血果邊都有合作
去到16年補選熱普城更加全天候幫本民助選
我都唔明有乜好憎

本民前想渣旗，點會去做熱普城副手?
黃毓民有話搵埋天崎何作去選，佢都唔制
有小小名氣又可以比佢騎住嘅組織得青政
就算唔同理念都騎住先

台長迫佢道歉嗰單嘢
情況有啲似毛澤東以前做圖書館打雜，之後一路記住

同埋佢支持熱普城最後議席係熱狗手上佢有啲咩?
要做大本民前做本土第一大黨點會去幫熱狗

原因就係因為依班只係綠營嘅人，一班借本土溝囡嘅人，你以為佢地係好人咩？

正確
又可以話兩邊最意念一致就係要整冧熱普城個大台，由自己建立

冇可能

熱普城既永續基本法已經同本民前既觀點南轅北轍

你見民族黨都唔敢話公開支持熱譜誠就知（堡主果d只係暗示式表態）

結果就收皮囉，本青嘅共業嚟

亦都證明無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

熱血！

所有野未執行之前你點知得唔得
你可以話梁天琦endorse青政係錯
唔等於熱普城上晒台一定做到野
馬後炮冇用

[quote]所有野未執行之前你點知得唔得
你可以話梁天琦endorse青政係錯
唔等於熱普城上晒台一定做到野
馬後炮冇用[/quote

至少唔會去到而家個情況 民情冷淡 毫無士氣可言

黃台仰同個篤灰Figo Chan係兄弟黎架嘛
毓民迫佢上節目果陣道歉咪積怨

其實我都唔明有咩咁大怨氣 基本上佢果陣啲支持者都係憎左膠 佢去就預咗俾人屌架啦

唔會，佢可能本人唔想割據一方，反而黃台仰想，應該唔會想被人騎住

歷史冇如果

呢d野都係一個傳一個
想了解晒全盤事實既真相
開個大會/論壇對質 + 調查係最好

無陳雲無永續論我幫埋熱狗擺街站都仲得

咁要睇黃台仰點諗
如果佢覺得自己無錯 而呢單又公開咁羞辱左佢既
以佢既性格應該唔隊撚死毓民都唔會收手

即係點

永續論直頭係唔match熱狗一直以來既路線

如果冇永續論，其他本土派一定出晒面合作

即係叫熱狗收皮啦，收皮之後佢就會撐熱狗

其實佢地打返全民制憲同本土個旗號可能好少少

唔洗收皮，放棄永續論，支持港獨咪得

否則道不同不相為謀

傻啦